食環龍門門口裝左Cam監察老鼠活動

黃埔到底有幾多老鼠?

大家唔好唔小心整壞部野
你知門口外人排隊阻住晒乜都睇唔到，壞咗唔知邊個賠好

應該要老鼠負責

應該喇

防唔防水？好大雨

電子野唔濕得水，個殼防到既但俾老鼠咬爛入水就唔知

周圍都多咗呢啲cam

熱能影像龍門應該收工果時開個暖爐喺門口

哇 屌

瓏門冰室？

國安法做野了

咁9明顯

部野每逢龍門俾人爆格果陣就會咁岩壞左/攞唔到片

有無人研究下支cam係齋影熱能定高清攝製?

新名

對面個幾棵植物更易有老鼠出沒
但個鏡頭又唔係望住嗰度又唔識得360度自轉
監察就監察啦

分明係錄住你間黃店

我估兩樣都有
5.8旺角男警入女廁已經證明香港大把熱能cam

影龍門啦好明顯

批鬥龍門個班入黎未

唔好話影螞蟻

人面hi

呢部似乎高科技過太子果部

嗰個位有西老鼠
黃埔入面就大把

有老鼠都係影地下,影到咁高影西到呀？
屌你老母港共

依支係高清監控機

有rfid功能

港共正仆街

遲吓行埋計分制

周街都係 壞左一個半個根本唔係問題

勿中伏

推

可能因為撞左藍店個兩間龍門名，新開都叫瓏門

加張紙就想人以為部Cam唔係影人

千期唔好扮痴線佬戴老鼠面具去扭爛支cam
犯法野唔好做

影人面就影人面啦屌你老母

兩樣都有
你見唔到支cam有左右兩個鏡頭咩

老鼠係個地下，set到咁撚高擺明影人啦
食環成班死賤種

以後食黃店係咪要蒙頭入閘

影到又點，反智政府

屌你老母 食野都要監控

痴9線
藍店一車車老鼠又唔見佢裝

呢支係咪海康嗰隻可以扭三軸方向嘅bullet IP cam？

屌你老母都痴撚線

好明顯係dahua嚟

港共死全族

[url]

順便想問下呢個裝置係咩嚟，依家火炭站把把風扇都有，明明之前係無嘅 [/url]

痴鳩線

痴撚線，而家明目張膽，食個飯都要監視

黃埔咪有隻過街老鼠之皇梁美芬

上面英文寫乜

好貴咁喎

當你新疆人辦

呢家就連食黃店既就係老鼠?
出黎示威就曱甴

政府帶頭玩去人性化

無留意，趕住

大圍站往啟德，往烏溪沙方向，每度門都有cctv預備使用，共產黨萬歲

幾時全線改名 仲以為係假既

以我所知 依部野係冇高清鏡 係熱能探測真點拎黎check老鼠 防水 但要換電換sd card
擺高個角度係因為易啲睇到大範圍啲 唔關係咪睇人事
但多數都係擺係後巷好少擺人餐廳門口 依點就好奇怪

應該計緊喇

咁仆街

放塊鏡反光射住個鏡頭得唔得?

佢係用緊 包膠係防噴黑個cam

咁多支cam嚇死樓上居民

你要ａｓｓｕｍｅ任何ｃａｍ都係高清攝錄。冇可能齋影唔錄。

部嘢唔知脆唔脆弱呢

google下見到可以配埋部機做人面辦識

區議員話無問題

咁大雨防唔防水㗎

老鼠鼠面識別

香港人直接負分

做到咁明顯真係好核突

防治老鼠裝Cam有咩用

Pushhh

上到法庭多啲證據鋤死佢

既然係監察老鼠，咁整低個cam一樣得

自動熄機

靠文宣la,壞咗一個鏡頭共產黨仲有大把貨.....

納稅人錢

我去投訴藍店o係門口擺檯凳做生意，食環過左一個月都唔覆

好似啲黑社會放個大隻佬係人地門口
嚇9人唔淮入去食飯

區議員該去了解

你整壞佢，佢可以整過，我地不如計啱角度，用燈柱射正佢算

咁要搵鼠王芬出黎幫老鼠開記者會

放得幾耐？

舖頭門口要保持安全
要令到顧客可以安心去食飯
地面要保持乾爽及光明照亮

射燈

利申，識人係呢間公司的sales

枝cam 撚有咁勁咩
做個AI 做撚左半年
十次都認唔到五次
呃下傻西政府就得

講多句

CCTV 現時技術有data base
你戴口罩樣認到你

但手足們如果驚太陽曬
或者額頭太陽貼塊退熱貼
枝cam 就好可能認唔到
大家千祈唔好咁做

呢啲垃圾cam自己爛咗仲有人裝返上去

哈咁搞笑點解唔裝地下或者後巷，係要裝係條柱度

隔離整個易拉架
賣下廣告囉

屌 推

日日搵膠袋笠住佢

Ombudsman

叫區議員做野

大華的確無咁勁
海康就可能有
本身nvr 無咁勁既人臉
但連左落電腦 軟件就會有

但海康背後有中國政府
比大華危險好多
中國嘢始終都係軟件差啲
但硬件好多時候真係平靚正

仆街港共

平時成日話龍門係富臨B隊、
政府部門嚟踩場 係自編自導 set好哂cam

咁點解又會有食環裝cam影門口？
富臨，唔係福建幫？撐警又親共？

戶外cam通常都防水防塵
好似係

通常做法係支CAM 分辨有無目標物體移動
頂到盡CUT到眼耳口鼻出黎
但係去到做比對，呢個要去返server嗰邊做

咁樣支CAM嘅職責，只係要影得有咁清得咁清
同埋CUT走唔關事嘅片，減低後面嘅workload
有用嘅片送返server做，個技術隨時upgrade都得

順便問埋 手足廚房條數
公開咗未？

搞餅房4個月 收100萬
都仲話未夠

淨係熱能感應

監察老鼠活動 wtf? 整呢d cam不如落多d藥同放多d籠整多d機啦

屌，你當我哋係藍屍咁撚弱智？

貼紙師開技

係掛
最出名呢兩隻
華為同小米咁

貼老鼠芬張相上去個cam度

推比區議員睇

唔係360度無死角
唔算監察

我哋點會想佢壞咁壞咗都無計架啦可以點

Ok
學到野但問題係佢影個2面根本影唔到啲咩

平生不做虧心事